sogo感謝祭 香港人 買野

好多支那人係sogo 鳩嗚

千奇唔好聚集攪亂檔
香港人都要買！

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

。

要人丫

要人幫推 咪俾零售回血

係感謝你老母祭

Push

大家喺邊又話同我一齊Shopping

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

都冇人

愈黎愈多手足

唔見

我喺入邊迫緊